支持香港警察

吞槍自殺

其實警察都有好人

姦完你都幫你抹番乾淨

好好人

班差佬一定覺得自己好威

意外身亡

解放軍噴完，要白警執手尾

白警

食屎啦死差佬

成班垃圾

去大灣區啦

死得痛快

快點做

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

食撚屎